放Iphone 8+

小弟買左部Iphone 8+諗住孝敬父親大人 點知佢唔喜歡 宜家想放
IPhone 8+ 256Gb silver (全新未開盒)
連Apple care

有意tg @gghiauntie

7000？

你有無check過原價幾錢？

Push

咁你又唔開價...
人地亂鳩咁開價又 人

咁如果$8000收又合唔合理

20

想放9300
因為全新未開盒仲連埋Apple care
有齊收據同Apple care proof of coverage架

屌你呢啲撚屌

想搵人原價幫你頂咪直接講

叫人check原價

你擺得係連登預左啲人出價係咁嫁啦

買返黎95xx sor 巴打

去肥花放啦

咩係肥花？

DCFever

你有冇check下google肥花係咩意思

平兩舊 大佬smartone 買送一年爆mon保都係7888

買iPhone X 256都係91/92

有心放嘅打個95折$9000放左佢算啦

9300 不如自用啦

9300買部X唔好？洗唔洗接你部二手？

全新未開先達收緊7500 左右
你開左嘅話就算連埋apple care
放到7500-8000都算係咁
一去到$8000 我估大部分人都上X 啦

用得9000蚊買iphone嘅 都唔會慳你嗰兩舊水啦 去apple store買唔好

7500

笑死，我出10000

95折不如去apple store買

10001

1000000

8+仲想人原價同你收

你咁嘅價錢，要買都自己落apple買

On99
Csl都平500買到啦
浩同你買2手？

我出2萬

我大佬出三萬

人地要買人地事
做乜阻人

人地要話人賣人地事 做乜阻人

可惜唔是金色

樓主臭串到呢

垃圾樓豬，睇黎你老豆唔係唔鐘意部機，係唔鐘意有你呢d 垃圾仔

去先達放

7500 即買

儲埋miles

去SMT Online Store 買又平過佢,
同佢買有花/部機一開盒死左又要去Apple Store 攪無得換全新機.(分分鐘MON 有死點佢同你開機換Mon).
堅係唔撚明個discount 得咁少攪Mud 9.

$9200 呢個價不如加多一兩舊去SMT 買iPX 256 GB 仲有爆MON 保.

我無阻賣嗰個
我係阻阻人賣嗰個